私隱已經成為政權為所欲為的工具

因為要保障私隱
搜身時記者唔可以影住
CCTV唔可以公開